［認真］連登嘅風氣漸漸遠離民主2

［認真］連登嘅風氣漸漸遠離民主

先引一引用wiki:

In a liberal democracy the powers of the majority are exercised within the framework of a representative democracy, but the constitution limits the majority and protects the minority, usually through the enjoyment by all of certain individual rights.

而依家連登嘅風向已經唔允許人去持唔同嘅意見，出面有post屌啲人搞鋪頭，下面嘅回覆多數都係:
Eg. 佢地係藍店點解唔搞得？
Eg. 道德撚收皮啦

一有唔同嘅意見道要起哂鋼咁

而第2種post就係民意代表
Eg 民意認可 扑鋪無問題
Eg 民意認可 麻包袋無問題

呢種post不停係連登出現 強行將一班唔割嘅人擺落去

———————————————————
想當年雨傘成場運動，一個最大嘅轉捩點就係割蓆

今次嘅運動，好早就提出咗不割蓆，但係不割蓆嘅風氣上，一個好重要嘅條件就係一定要自我檢討，令到絕大多數嘅人都能夠同意你嘅做法。

我好想手足們記住，你地今日係追求緊民主自由

正正如我一開頭引用嘅wiki：the constitution limits the majority and protects the minority, usually through the enjoyment by all of certain individual rights.

民主自由就係千百樣嘅聲音都可以出現，就算有藍嘅我地一樣要聽，但我地可以唔接受，而唔係去到滅聲。

如果你地抗爭嘅途中已經背離咗初心嘅，麻煩你認真諗下你所做嘅行為算唔算做民主。

今日場運動已經就嚟4個月，希望我地係煲底見嘅時候，每個人都會為自己做過爭取過嘅自豪

歡迎討論

最撚離奇就係D風向永遠3-4點先會出黎

點解呢??

推

你明嘅

［認真］連登嘅風氣漸漸遠離民主

I agree

老實講邊聽得晒咁多把聲
咁多人人人已經唔同

現階段可以虛心聽手足已經
唔好少少事就屌話5毛左膠

大家檢討先會有進步

藍屍講鳩野可以唔理
但係要容納佢地既聲音
千祈唔好屌或者郁手
當佢地青山出黎就得

因為有日香港成功之時，都會有淺藍淺黃嘅聲音係度

宜家淨係搞出賣香港人嘅藍店 同 郁手郁腳嘅藍絲 唔覺得有仼何問題

can't agree more

小心別有用心者搞無差別裝修，入示威者數，裝修行動必須暫停。

agger

而依家連登嘅風向已經唔允許人去持唔同嘅意見，出面有post屌啲人搞鋪頭，

咁個post有冇point丫？佢屌裝修佬，點解裝修佬點解唔屌得返佢？

我真係好想講
我唔會割
但我真係好想運動成功
大家可否沉澱一下
思考一下先繼續行落去？

仲有個好癲風向
連登有人反對個時就會話
有人帶風向反對 即係做得岩
咁樣真係仲痴線過林鄭
完全無視任何意見 覺得自己一定岩左
到底邊樣做法好 可以商討
但無可能完全咩意見都唔聽
咁同你眼中既仇人777有咩分別

裝修唔駛暫停，檢討post出哂，拉。

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

點解呢d反對聲音就一定啱？反對你d反對聲音就係唔民主？咁你同政府有咩分別？

唔太明

咪再亂破壞（破壞應有目標，唔好傷及無辜）（裝潢都係要有目標，有理由），咪再講咩獨立

專心五大訴求，缺一不可
誠意感謝美國繼續支持我地啦

我地要民主、自由、人權、自治，甚至反共，但唔係咩獨立（名義上唔係）

思考下係由我地做，而唔係由裝修佬做。 唔係直接要佢地唔做裝修，而係要令裝修佬裝修得更聰明，令呢招變得更有用。

你睇，360,麻將館都要跪，c鳥令癈老唔出黎，全部都係勇武嘅功勞。 和理要諗辦法令勇武做更多有針對性嘅阻嚇行動，同埋唔割。

拉。

裝修唔駛暫停，檢討post出哂，拉。

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

對呀，我們係要保持全世界唔同我地割蓆
而唔只係香港和理非
燒店同銀行
根本助長藍絲集團嘅理據
少少損失動搖唔到佢地個根
反而自損三千

比你提意見，唔係比你倒米

認同

其實我真心驚變咗支國抗日個時咁
我地勝在無人偷野
但在港支國人有承機偷 不過好彩影到

唔係想仲戴住個光環
但真心唔想俾人將香港人同支國人 放埋一齊相提並論

場運動本來就靠不斷自我學習改善先嚟到而家

話人五毛本身已經係割席嘅一種

對外文宣都一樣
好多時外國人未必明我地搞咩

外國人如果係善意問「我支持你地，但係唔好放火得唔得？」
可唔可以唔好第一句就屌人地「黑警xxxx，我地xxxx有咩咁過份？」

平心而論，如果係四個月前第一步就搞裝修出火魔法，個個都覺得癲啦
我地都係慢慢升級慢慢檢討慢慢接受先行到今日

唔明就耐心d慢慢解釋到明，大家都係隊友
就算最後接受唔到個行動都好，唔代表佢撐警定點
只係件事唔係發生係自己身上，明極都會有個限度
有時旁觀者清，聽下d外國網友意見可能仲有收獲

btw對外，港豬就另一回事

就算我響你個個post留言屌你老母叫你收皮， 你都唔會被滅聲。就算你講既野幾多人屌，你都一樣有言論自由繼續出post， 你唔駛恐懼自己因為講過咩而被傷害， 你講過寫過既野仍然永遠存在於世界上， 呢種就就叫言論自由。

連登有冇人因爲講左支持政府而被admin ban/唔俾發言/出post？
調返轉，你係香討uwants開反政府post，你個post頂到一日都已經係奇蹟
如果要抱怨冇言論自由，不如試下從佢地開始？

真係惡過共產黨既話，你出完post就有人敲你門死撚左啦

quote下偷換下概念就信到十足
喂醒下啦大佬，言論自由唔包你唔比人屌架

任何革命，社會必然要付出代價㗎啦
有冇革命係街頭靜坐叫口號得返嚟㗎
（行為算唔算做民主。）（民主社會有千百種聲音）
香港有民主咩？香港正在失去民主啊！
香港人而家係獨裁政權下爭取民主這是必然會發生架啦

人地出post叫帶風向，你自己出post叫理性討論

分化撚

有樓主咁清醒既人，所淨無幾了

有一種方法可團結全港九成市民

🤔

樓主而家點睇